第N 次波C大戰正式開打，大家買邊邊?

波台

Cc台

手足唔比講都正路， xx 師都唔比講就惡咗啲喎

CCTOY納粹師
樓主等俾人圍

cctoy封鎖哂波台啦 點打

印仔娛樂台的

扑到成個波台頭寒

佢明明唔關政治事

xx師 來源唔係TVB咩 解決師

印狗躝返去飲食台

波台=拜登
cctoy=trump

xx師關波台咩事

波台手足

俾人圍師

啄地師

師

飲食台將軍印仔出黎主動投降
CCTAI仲唔襯機搞鳩埋波台?

驚閪咩

本人將接管飲吃台

封鎖原因：Korea

班撚屌又話block又手痕解block再覆好嬲好嬲

泡狗

你回撚晒塘

波台9up炒場師先紅到東張西望都講

樓宇巡查師

波台手足走得太前

博sir勇到

分化？

擺明

訓身波台手腳

封鎖原因 ball

開打師

禾地波台狗全部四隻腳，點打？

兩邊都係垃圾，打和啦super

男人唔玩球類運動唔算男人

呢場就好似獌聯對阿妓咁
個個以為贏8：2
最後輸埋

係

Block得好啊

Cctoy 日常

7:00am 起身食早餐（打個飛機）
7:30am 真係食早餐
8:30am 返工
9:00am 打開連登開始碌（政府工，好hea)
11:45am 完成係CC台幾十個po留言「推」、好嬲好嬲、手足
11:50am 真係做野
1:00am 食Lunch
2:30pm 上網簽聯署
5:00pm 簽完
5:18pm 準時放工
7:00pm 食飯
8:30pm 開始解block波台狗，入去睇下佢地講d咩
10:30pm 波台講事實駁唔到，留低句「一早block左」
11:30pm 求其揀幾個po幫手retweet，打國際戰綫
12:00pm沖涼訓覺
12:30am 手機彈出連登精選「攬炒巴最新工作報告」，興奮到彈返起身
1:00am 讚美攬炒巴
2:00am 忍唔住課左全日十分之一糧（$50）比攬炒巴
3:00am 真係訓

以前高登時期都要牙Joe出大絕ban人，波台先差啲輸，而最後都係俾6仔一個人反cup成功，宜家Child登班垃圾腦又冇admin又嫌佢地on9，驚閪？

連狗快快手做嘢
cctoy輸咗呢場運動就玩完

訓身波台手足

我撐時事台

準備移民去活動台算

今次撐CC台
我地波台主力N_Bendxxx被捕

佢做好多地區工作

特別係觀塘區

你收收皮